長和（001）連續第11日陰蠋

我屌你老母咩

今日就唔陰蠋等你開心下

今日收市應該陽燭啦

跟英磅跌

今日終於陽蠋同破左10天線

DOMT BUY